拜登家族醜聞不絕 48年前疑搶朋友妻 小兒子吸毒嫖妓更戀亡兄妻

拜登（Joe Biden）1972年首次當選州議員，然而同年他的妻子尼莉婭（Neilia Hunter）與女兒娜奧米（Naomi Biden）卻不幸在一場車禍中喪生。當時同乘的大兒子博與亨特雖然也身受重傷，不過最後仍幸運存活下來。而拜登則在3年後與現任妻子吉爾（Jill Biden）相遇，並於1977年結為連理，此後共同扶養2名兒子與1名女兒。

搞上別人妻子，婚外情硬凹是「浪漫故事」

拜登的妻子吉爾1975年與前夫史蒂文森（Bill Stevenson）離婚，拜登曾經提到，自己是在1975年相親時，首次看到妻子吉爾（Jill Biden）的照片，此後便一見鍾情，對她展開猛烈追求，並於1977年抱得美人歸。但史蒂文森卻出書踢爆，拜登口中看似浪漫的愛情故事，其實全都是虛構。
史蒂文森說，他和吉爾早在1972年就認識拜登了，當時他們兩夫妻甚至共同替拜登助選，沒想到拜登卻和當時已婚的吉爾發生「不尋常關係」，這也是導致兩人婚姻破裂的主因。
史蒂文森說，1974年10月的某一天，正當他在工作時，有個人找上門告訴他，吉爾名下的那台車在5月撞到他的保險桿，明明說好要估價賠償，但卻遲遲沒有回覆。當時那個人告訴他，駕駛着吉爾的車的人正是拜登，兩人的關係也因此曝了光。史蒂文森說，事實上早在1974年8月，就有一名吉爾的好友告訴他，「吉爾跟拜登走得太近了。」那年吉爾23歲，史帝芬森26歲，拜登31歲。他說，「我把拜登當朋友，但他卻愛上吉爾。

優秀大兒子英年早逝，小兒子吃喝嫖賭樣樣來

拜登共育有兩名兒子博與亨特，大兒子博·拜登（Beau Biden）從事司法工作，十分優秀，更被視為父親在政壇上的希望，曾任特拉華州總檢察長。然而優秀的博·拜登卻在2010年出現輕微中風現象，隨後住院治療。他2013年曾經進入侯斯頓一間癌症中心接受治療。然而2015年5月，他的腦部病情突然惡化，隨後便在同月病逝，震驚各界
拜登的小兒子亨特（Hunter Biden）則與哥哥相反，雖然也成為一名律師，但長期吸食可卡因，甚至因此進入勒戒所，不僅如此，過去他也曾公開嗆聲，自己去過脫衣舞俱樂部，完全不當一回事，他也被指嫖妓。行事風格放蕩不羈的亨利，的確也成為拜登在競選之路上遭人攻擊的把柄之一。
大哥病逝，弟弟與大嫂畸戀2年，卻又與別人二婚
不僅如此，已婚的亨特還在哥哥博死後與嫂嫂哈莉（Hallie Olivere Biden）發生不正當關係，兩人熱戀2年，亨特甚至因此與結婚20年的妻子凱瑟琳（Kathleen Buhle）離婚。然而就在亨特正式與凱瑟琳離婚後，亨特卻隨即與哈莉分手，轉而與另一名來自南非曾經離婚的梅莉莎（Melissa Cohen）結婚，當時兩人相識僅一週。

亂撚到呢 咁樣都可以選總統

拜登今次凍過水了

訓係到贏啦

冇記錯呢單野好似有片

作故仔咁

作多d fake news,等d真野都俾人話係fake news,用到爛

全世界都係under習大大, 幾千萬就收賣副總統,真係平...

成日話侵呢樣嗰樣
原來人品最衰就拜登家族

照投因為對手係侵

真係 Getter Tomahawk~Boomerang

個故仔仲未講拜登個細仔係軍隊因為啪野俾人革走
（侵侵係debate直頭講埋出黎）

所以話拜登訓係度都贏

摸住妹妹仔贏

全家 都唔係咩正常人

呢啲淫亂既性格遺漏老豆架啦分分鐘大仔都係咁

佢地仇侵既程度大過晒拜登所有醜聞
呢D新聞作用唔夠大

睇黎拜登係
偽君子大仆街人渣一名

Fake news

邊有有錢佬唔風流
但班政治聖人今次比自己咁耐以黎建立既野玩死
成日企係道德高地屌人 點知原本自己最撚污糟邋遢
今次左膠學埋中共玩控制言論 真係叻叻豬

拜登衰=特朗普冇問題，連登政治小學雞D邏輯真係好ON9

就算拜登殺人放火姦淫擄掠都照投佢，因為對手係侵

左膠 : 包容, 搞人妻同搞阿嫂都係個人自由黎

精彩過好多連登仔一生啦

anyone but trump

總之唔係特朗普就得 唔好問我點解

My son！（打斷）My！My！My son...

左膠就係賤格，扮咩

侵侵道德點講都高過晒班左膠

搞人妻因為可能丈夫有問題，拜登出於好意幫助佢，搞嫂子係因為弟弟代逝世嘅哥哥理行責任此家族嘅大愛行為令人好感動 侵侵點同人比 所以拜登一定會做到總統 大家覺得啱唔啱？

咁大個美國出呢兩條友黎選總統

連登狗不值一題

小心俾連登仔屌死你

2父子都識食

多謝

夠票了

究竟係啲鬼佬特別定係Biden家族特別鍾意 離婚婦人

痴線，美國豬係咪痴撚左

拜登呢條廢佬即係香港版垃圾公屋新移民廢佬之流

唔夠爆，有冇得再爆d

點亂都可以
但 親中賣國 就系冚家產

唔緊要啦，拜燈必勝

Biden只系美奸既 代表 / 接頭人
後面一大堆「民主黨 賣美國」

15:15

ゲッターロボ必殺技コレクション Getter Robo All Special Moves
401,691 views

投拜登嘅人根本唔會理

仲諗住燈
連登仔真係阿Q精神，完全唔面對現實

左膠:你情我願,真愛無罪

其實啱晒左膠口味

然而優秀的博·拜登卻在2010年出現輕微中風現象，隨後住院治療。

係唔係因為終於知道老豆啲衰野兼發覺細佬同老婆有野所以激到爆血管?

你夠夾硬加個statement係人度啦
邊個話侵冇問題? 但起碼佢好過拜登呢舊爛屎先

一個 風流快活 定係 通蕃賣國 嘅候選人

邊樣嚴重d?

我唔覺佢好過拜登wor

睇佢個名都知啦

一係到黑淨係連登仔乜乜乜, 咪撚上連登呀笨
搞到連登臭曬咪呢d人

連登堆左膠最興咁講
熱狗都係

所以好多連登仔都係活喺自己世界，接受唔到批評同相反意見

我好希望今次美國選民踢走特朗普，同埋背後嗰種右翼民粹價值觀。

屌你老母咪撚癡埋你啦冇撚同意過你

仲有5毛

冚家都係咁creepy

我夠冇同意過你地，你地唔好代表成個連登啦

外國多人離婚 咁你自然易啲會鍾意你離過婚嘅人

阿侵真小人，但拜登成家偽君子

佢哋會話拜登本人唔係就得啦

話有打開孌童案律師
我等睇啲死人片睇睇下Hunter
點知佢老豆都係度咋

左膠：「唔知，我睇唔到」

即係咁，兩邊仔女都有所謂黑歷史

大家都都有本錢做二世祖，但好明顯侵嘅仔女有料好多

之前睇Ivanka嘅訪問，其實侵一直都教佢哋要學識自己搵錢，要獨立，要成為最強嘅人。

而侵本來都係有父幹，但係係佢將事業推得更上一層樓（失敗過好多次），事實證明依個人個心態好撚強，真係打不死，唔認輸。

拜登係中產階級出身，家族係愛爾蘭裔天主教徒，喺舊時美國係受盡歧視，同Kennedy family一樣，愛爾蘭裔天主教徒嘅家庭都好努力喺美國立足向上爬。佢作風親民友善（過頭），圓滑，比較善於溝通。

拜登點教仔我就唔知啦，叻嗰件就死咗，個女又死咗，得返件垃圾做乜事都做唔成，幾廿歲人自拍吸毒，做得半個政治人物都唔會檢點，叫雞大大聲，吸毒又自拍。

如果有得拜登同侵合體其實最好，互補長短，當然係無可能。一個同食神一樣估你唔到到連佢啲跟班都估唔撚到，一個個接受YOU’RE FIRED；一個就拾人牙慧，跟系統做，容易同下面以至盟友溝通。

侵侵的確係一個好仆街嘅小人，但有時佢的確有做到一啲平常人唔敢做嘅事，反正佢都無賴開，所以佢做乜嘢都理所當然，所以先至可以打到支共七個一皮

拜登sure win

整死大哥，之後勾二嫂

唔加人名以為日本H漫劇情

贏到笑

咁撼苛架, 唔笑你訓覺LU

呢排佢演講好精神無訓, 啪左偉哥/類固醇？